點解UA戲院場場都咁爆？

佢爆既情況嚴重過其他戲院好多

咩原因

買完會員， 睇ua抵玩d

因為香港人唔介意坐垃圾櫈睇戲
每套戲若果超過兩個鐘我一定係坐飛機椅
任飲汽水任食爆谷

其實而家D戲院咁細
好多都得100個位左右
好易滿

大把場得幾個人

係得UA會爆⋯
戲飛都唔係特別平 到底有咩吸引力？

邊間

間間都係 普遍黎講

AIA 多飛送

巴打心水清

我想知AIA送飛其實計唔計票房

Ua imax最好睇

Diu 唔撚怪得之

仲有人睇戲？之前有POST又話嘈, 又多大陸人講野, 又被人踢椅背

應該計，只不過aia找數

執下又一間，迫人去果幾間，梗係易滿

垃圾戲院

百老匯先夠垃圾

銅鑼灣計有5間 UA/總統/JP/VICTORIA/MCL
當星期一睇正價普通2D UA$105/總+MCL$90/JP+VICTORIA$100
我係UA會員有8折同CC會員 9折, 折左UA$84/CC$90
淨計價錢已經揀UA唔洗諗
唔計價錢UA HOUSE 5個MON大咁多又舒服完勝
總統水平角度 JP啲位奇奇怪怪 VICTORIA設施殘舊 MCL MON細